波c戰爭前夕，蓋清都唔出黎講句大是大非，咪玩膠啦

好失望🤦🏾‍♂️

【加泰風波】CC台 與 波台 大和解！

和解咗

有人攻擊我 我先會講 大是大非咪能25啦

你漏屎水

啱，你次次一柒就會講

波c永冇和解既一日